This project was bootstrapped with [Create React App](https://github.com/facebook/create-react-app).

## Configuraciones de GitLab-Runer en su vm
Para instalr gitlab-runner tienen que seguir instrucciones segun la distro de su VM. La info la pueden obetener del siguiente link. 
https://docs.gitlab.com/runner/install/linux-repository.html.



